唔知係咪我問題，睇完聲之形之後覺得除左女主以外既都係bitch

根本班女人好撚虛偽
互相推卸責任

唔係
睇漫畫可能感覺會好少少,因為講返多啲其他角色既事

唔覺

幾現實既....

得班長係

黑長直幾好我覺得
一直照顧男主，又珍惜友誼
雖然恰鳩女主係賤
但本性應該唔係咁壞
唔識講...直覺覺得佢差唔晒
反而金毛就真係賤
明明做過都矢口否認一味逃避責任
甚至係自欺欺人咁濟...

得班長係顛 就好似社會有真心藍絲一樣

漫畫有畫佢其實係暗地裡笑西宮

植野其實喺漫畫同佐原關係唔錯
佢都只係因為鍾意將也先係咁逼害西宮

最痴線真係班長 重會話「發現自己原來真係好可愛」